班左膠已經比人拉晒

藉由屌左膠起朵嘅熱血公民會唔會復出社運

咪傻啦，無左膠咪屌本土，話佢地係假本土，勾結外國勢力就係假本土，收共產黨錢就係真本土，無錢收就真係熱狗玩完。